梁振英都撐獨立調查委員會！

全國政協副主席、前特首梁振英：「獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。」
港英餘孽林鄭拒絕成立 令警察蒙受不白之冤？

製圖：credit：咕固咕

推

source:

來源：政府新聞網

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

南丫海難 鉛水事件都有獨立調查委員會